有無消防巴打揸緊U記？

唔好搞人啦.